PROPECIA保康絲幾多錢到？？

係咪藥房就有得賣？？有冇巴打用緊

正保400幾

韓保200幾

印保100幾

幾年前320-380 不等。要醫生紙，但好多藥房都賣既。不過間說佢過左專利，所以價格上應該平d。

利申: 我以前都有食。

脫髮煩腦，用緊Regaine 5% 差唔多一年，冇乜效果

咩黎？唔明

有冇效？？食得多係咪會影響性慾？聽人講

正貨同水貨掛，我估。

首先，你幾大? 比個range 來?

係咪藥房都有得賣？唔使醫生紙？

24

350

屋企親人，阿爸係咪都係有呢個問題?
簡單d 問係家遺傳?

唔係間間有，問藥房。我買時通常都唔問。
再唔係睇一次家庭醫生，問佢攞。 醫生唔會笑人。

我老竇甚至我大伯，去到我阿爺都係。但我老竇係30幾歲40幾歲先禿頭應該就係遺傳，我依家都M字額加上頭髮稀疏，甩好多頭髮

明白

穩陣就求其去間平既診所睇一睇
有張野就唔洗煩

咁首先你要有心理準備，你都會咁。
藥，我食過，但後來諗通左，就冇食。當然呢家冇頭髮，但唔係世界未日。

利申:我大你十幾年，大約23左右就有呢個問題。好彩既係我工作上唔駛見客。

我都預咗有呢一日，但唔想黎得咁快，我宜家都相對嚴重

但又未去到禿頭

到你再大過d, 你就會明外表唔代表一切。
又或者咁諗，呢過係一考驗。

利申: 我唔信教既。

我去到2728，就索性剷光佢算。

或者我依家真係比較着重外表，但我驚食嗰啲藥又會影響性慾方面，係咪會有呢種情況

好佩服你嘅勇氣真心

相信我都是心智成熟我都會咁做

但我自己份人個自尊心好重，放唔低